[LOL]原來下季Loading時冇上季Ranking框

下季開始Loading既時候係show current rank
升咩rank就show咩框
唔洗等下個season
咁都幾好
今季冇咩時間打上唔到鑽
下季都有機會可以鑽框

點解我睇唔明

即係下季開始你打到咩牌就直接SHOW咩牌既框, 唔洗好似每年咁等佢結算先派框
btw 樓主係邊到睇到依個消息

打少d機
比多d心機讀書

Reddit